[東亞病夫]台灣及澳門已經控制到疫情,只有香港還未控制到

只有香港係國際城市

只有香港有國安法

只有香港同肺炎簽到AGREEMENT 每日穩定增長50個 長遠計 都係香港正苦嬴

国製城市

china made city

今日67wor

香港市民對防疫十分合作
係個政府不斷將外來風險帶入香港
咁你想點防

澳門丁點大地方 控制有何難